點解香港人唔投建制

一團和氣 唔駛日日嘈

又打擊到泛民。等本土坐大

開會又快靚正

又黎遊行又有錢收

睇下澳門幾好

冇心水就白票

叫人投建制就係五毛

都岩。政事留返俾官員

巿民最注重民生